想砌一部機食雞

主要係用黎打LOL,CSGO,同埋玩下PUBG(玩到就得 )
List:
火牛:Cooler Master GX450 GX Power V2 80 Plux Bronze
RAM: G.Skill DDR4 aegis gaming series F4-30000C 16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB
CPU: AMD Ryzen 5 1600 YD 1600BBAEBOX 6 cores/12 threads. 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/cooler
DISPLAY CARD: GIGABYTE GV-N105TD5-4GD GTX 1050Ti 4GB GDDR5
HDD: WD BLUE WD 10EZEX 1TB SATA3 6 Gb/s /64MB HDD
Mother board: GIGABYE GA-A320-DS3 A320,DDR4 AM4 Socket,USB3.1.typeA,ATXM/B
加埋5000到
想知加唔加SSD 好，有咩好推介

慳返d錢啦

拎去叫雞好過啦

食雞定叫雞

去網吧打重划算

落kfc算啦

1050ti仲要唔裝ssd
真係拎去叫雞好過

慳D啦

虛擬貨幣跌緊價,graphics card應該就快,等下啦

裸跑？